Le créateur de Solarus et producteur de *The Legend of Zelda: Mystery of Solarus*, Christopho, a une information à partager à propos de la date de sortie de *The Legend of #Zelda: Mercuris' Chest*. Jetez-y un coup d'œil.

[youtube id="bHj5qEnq0fA"]
